大家好 我係基道串學

基遁中學 基導中學 基佬中學 基道串學

下,

勁

報左警

收聲

基道中學咩人讀。係咪專出叻仔

我唔識佢架 我係基道串學

係wor 成個弱智咁

有幾基

你老母做雞做到死左仲弱智

好串